Super Junior Home Shopping完期待SS7大暴走相愛相殺討論區(12)

SUPER JUNIOR

八輯 PLAY 1106正式回歸

先行曲 不要像雨一樣走 One More Chance MV

主打 Black Suit MV

Super Junior，韓國SM Entertainment於2005年推出的流行音樂男子組合，出道初期由12名成員組成，成員包括：利特、希澈、韓庚、藝聲、強仁、神童、晟敏、銀赫、東海、始源、厲旭和起範。2006年，圭賢加入Super Junior成為第13位成員。

他們在歌手、演員、主持人、DJ、模特等方面發展，演藝活動經驗豐富，活躍於演藝圈各個領域之中，發展優秀且獲獎無數。

2015年11月6日，在Super Junior出道十周年之際，設立獨立工作室廠牌LabelSJ，專屬負責其專輯製作、經紀管理等方面的事業。

Super Junior的官方歌迷名稱是ELF（Ever Lasting Friends），意思是永遠的朋友。2006年6月2日正式公開，由隊長利特命名。應援色是寶藍色（Sapphire Blue）。

韓國官方網站：
日本官方網站：
台灣官方網站：
官方微博：
官方Facebook：
官方Youtube：

Super Junior 獨立工作室廠牌 Label SJ Instagram：

成員介紹
利特 隊長
藝名：利特（이특）Lee-Teuk
本名：朴正洙（박정수）Park Jung-Soo
出生日期：1983年7月1日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
藝名：希澈（희철）Hee-Chul
本名：金希澈（김희철）Kim Hee-Chul
出生日期：1983年7月10日
身高：179cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
藝名：韓庚（한경）Han-Geng
本名：韓庚
出生日期：1984年02月09日
身高：181cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
藝名：藝聲（예성）Ye-Sung
本名：金鐘雲（김종운）Kim Jong-Woon
出生日期：1984年8月24日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Facebook：
Weibo：Yesung110684

強仁
藝名：強仁（강인）Kang-In
本名：金英雲（김영운）Kim Young-Woon
出生日期：1985年1月17日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：

神童
藝名：神童（신동）Shin-Dong
本名：申東熙（신동희）Shin Dong-Hee
出生日期：1985年9月28日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
藝名：晟敏（성민）Sung-Min
本名：李晟敏（이성민）Lee Sung-Min
出生日期：1986年1月1日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：（已停用）
Weibo：welcomeback86

銀赫
藝名：銀赫（은혁）Eun-Hyuk
本名：李赫宰（이혁재）Lee Hyuk-Jae
出生日期：1986年4月4日
身高：176cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
藝名：始源（시원）Si-Won
本名：崔始源（최시원）Choi Si-Won
出生日期：1986年4月7日
身高：182cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
藝名：東海Dong-Hae（동해）
本名：李東海（이동해）Lee Dong-Hae
出生日期：1986年10月15日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015

厲旭
藝名：厲旭（려욱）Ryeo-Wook
本名：金厲旭（김려욱）Kim Ryeo-Wook
出生日期：1987年06月21日
身高：173cm

起范
藝名：起范（기범）Ki Bum
本名：金起范（김기범）Kim Ki-bum
出生日期：1987年8月21日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
藝名：圭賢（규현）Kyu-Hyun
本名：曺圭賢（조규현）Cho Kyu-Hyun
出生日期：1988年2月3日
身高：180cm
Twitter：
Weibo：GameGyu88

成員社交網站整理
利特
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
Instagram：
Twitter：
Facebook：
Weibo：Yesung110684

強仁
Instagram：
Twitter：

神童
Instagram：
Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
Instagram：
Twitter：（已停用）
Weibo：welcomeback86

銀赫
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015

厲旭
曾有Twitter但已刪除帳戶，現未有任何社交帳戶。

起范
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
Twitter：
Weibo：GameGyu88

子團介紹
由於組合人數眾多，成員亦各有所長，為了活動不受限制，並涉足不同的音樂類型，自出道以來一共建立了五個子團體，分別為：

1. Super Junior - K.R.Y ──以抒情曲作重心的子團 [2006年至今]
由三位主唱：圭賢、厲旭和藝聲所組成的子團
*「KRY」，取三位成員英文名字之首字母而得，即圭賢Kyuhyun、厲旭Ryeowook和藝聲Yesung

2. Super Junior – T ──以韓國傳統的Trot音樂為主的子團 [2007年至今]
由利特、希澈、強仁、神童、晟敏與銀赫組成
*「T」，Trot，即韓國演歌或民謠

3. Super Junior – M ──以華語音樂為主的子團 [2008年至今]
前期成員為韓庚、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
後期（2011年起）成員為晟敏、銀赫、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
*「M」，Mandarin，即「現代標準漢語」；周覓和Henry是SJ-M當中非主隊的兩位成員

4. Super Junior – H ──以詼諧與歡樂的音樂為主的子團 [2008年至今]
成員有利特、藝聲、 強仁、神童、 晟敏與銀赫
*「H」，Happy

5. Super Junior - D & E ──以唱跳並多元的音樂為主的子團 [2011年至今]
成員有東海和銀赫
*「D&E」，取兩位成員英文名字之首字母而得，即東海Donghae和銀赫Eunhyuk

藍家指定倒數器
厲旭：2018.07.10 D-223
圭賢：2019.05.24 D-541

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏、赫宰、東海、始源

目前忙內：崔門面

連登ELF投票結果

1) 外貌一位：李東海

2) 女裝外貌一位：金希澈 二位：李晟敏

3) 理想型一位：李赫宰

4)軍裝外貌一位：朴正洙

5) 最佳韓語專輯一位：《Devil》

11啦

原來係12

你今日做咩

我今日番工都做錯野

今日有vlive我都唔知

開live個時咁岩食飯
依家可以睇番replay呀

不知不覺又新post

留名

不過vlive 呢啲無中字

好開心我地可以行到12個post 好開心識到大家
好老土

Yeah

新帖留名

有冇人接機

太眼瞓？

突發架

我都好高興識到大家

有資料啦？？？？

新post留名

想請教下，如果香港場，有咩方法最確保買到飛? 例如跟fb fans gp 訂，係唔係一定work呢？
番工要shift，唔用得電話，有無break都唔知。賣飛個時番緊工既話都唔知點算
對住個電腦睇左8年，等到佢地退伍，自己終於有經濟能力去現場，但係發現自己咩都唔識搞

太掛住佢地

Sjhkelf 應該會有團飛
跟團飛實有飛睇

但係想問多少少，係有無得揀位/票價嫁?
多謝你答我啊

有得簡票價 位就隨機
所以我之前都無跟過
但個價就正價黎既 無貴過
唔洗客氣

唔記得使唔使收手續費
不過位置通常都好似係跟入數時間而定

唔該哂你地
希望到時大家都買到飛

wow！！

新post 留條腳毛先
好想快啲到二月見佢地呀

依然係成班痴線佬

我記得係計埋手續費嘅
團票嘅好處就係一定有飛但係位唔一定靚

突然間覺得識人真係好重要咁

【电台】171129 “朴素贤的LOVE GAME”#金钟云#文字直播：
MC：有没有音乐剧、电视剧、电影的计划？
艺声：其实有在接触各种作品，但是因为这次活动没办法做.
MC：想挑战什么样的戏呢？
艺声：想要挑战比较生活化的，比较像自己的那种，可以说平语的角色。因为自己演过的都是要跟上司报告，要讲敬语的，所以想要演个比较轻松一点的.
[翻译：小蝇]

講平語 又輕鬆既 不如做黑社會大佬
又可以講粗口

大雲食野gif

又可以打人

想像唔到一個黑社會大佬亂打

我真係好鐘意佢既氣場

超可愛

成隻倉鼠咁

@布绮__
原来还有这样的投票啊..[允悲] Best Asian Style in Hong Kong
明天(12月1日)MAMA红毯的开始下午5时至6时30分结束，在推特带爱豆的名字 hashtag MAMARedCarpet
司机应该是 Super Junior #MAMARedCarpet 这样吧，或者是韩文 슈퍼주니어 #MAMARedCarpet
如果有时间的话就刷一下吧.. 哈哈哈哈.. 因为没写有限制什么的，应该可以无限刷吧(??[思考]

去唔到MAMA只好咁樣支持

#金钟云# ☁️ #艺声# 【后记】171125 Lotto Fanmeeting （smileagain_1210）
艺声自我介绍的时候一开始除了“ogenkidesuka(大家好吗?)”似乎忘了其他的，自顾自地说着“今天的天气很冷嗯…!” 成员们就一副“你名字呢?”的样子向他提醒，然后利特就问他“你的名字是什么（日语）？” 然后哥哥就反应过来：“啊∑(ﾟДﾟ)我是…SuperJunior的尼桑，艺声desi…(不好意思)”
—————
呆萌呆萌的哥哥
翻译by小嘿
黑道雲去哪了

識人好過識字
不嬲都係呢個社會既玩法

赫宰醉左好得意

呆萌雲就有

終於起旺中聽到sj
仲要係OMC 開心

Label SJ 正式改名變番super Junior

好溫柔呀

好男朋友

利特:我是出道13年的关种
希澈:king god general emperor
神童:一个人来SuperShow7的？
东海:我悲伤的时候会去看SuperShow
艺声:不管你们咋说 我都红蛤红蛤红蛤红蛤红蛤
银赫:肿么办 真的好久不见的 super show7呢
始源:快来呀 七人的super show 第一次吧？
【翻译:希雨/小可/小夫】

好期待SS7
已經係2年無睇

之前睇SJ con都係上網買 但啲位都勁垃圾 想問排隊買會唔會易啲買到前排

一陣startalk有dne

赫話 點解可以咁唔識首歌
旭話 嗯?因為我係軍人
最後赫放棄左

排快達票隊⋯⋯?唔會吧

東海提完水都只係唱一句

RED仲唱左sorry sorry同oppa oppa

以我買過咁多演唱會黎講 好肯定同你講係唔會！

旭呀

果然係廚窗組合
李赫宰話ELF背歌詞廢
喂喂 金厲旭都係咁架炸

你估櫥窗組合係假架

永遠在一起 永遠都一樣

李赫宰話“給我錢”喎
乜佢地講乜都話跟他一樣

好想買到飛呀
咁多年都冇機會去睇con，今次一定要去到
就算坐山頂去感受下氣氛都好

Oppa Oppa

@ELF小帽帽
20171130曾坪市37师团军乐演出 #金厉旭# 我不会告诉你们，你旭连sorry sorry的舞蹈都不会跳了[偷笑][偷笑][偷笑]#金厉旭我们等你回来##SUPERJUNIOR#

話時話，好似真係咁耐以黎佢都無正式跳過，次次都企響到唱

可能一個人跳會尷尬

我次次都係透過信用卡d優先訂飛買，d no. 次次都唔係特別靚

“I say Donghae, you say Hyung”
想比返啲男既有參與性 但人地都係叫返做oppa

.... 屌
真心好撚on9 你韓飯有幾多人咁把炮
得個幾百人做既應援 連oppa睇唔睇到都成問題啦
定係你地無錢整咁多呀？
都知架啦！碟又唔買多隻 音源又唔聽
都未見過啲咁仆街既飯！

過份

叫oppa先驚

不過雖然係過份 但海外飯又太多 聽講韓國場有一半都係海外
至少 可以比韓飯有自己小世界 可以keep住佢地(?

首爾場韓飯主場 我明既
但連應援都要做到咁就有啲小家
其他地方因爲知可能有唔係本地人應援都有唔同語言
相反韓飯

就算香港場我地都想係自己人多
都唔會咁樣指明only hk
韓飯心口太狹窄

靚仔都係oppa

agger
小家到死

Sorry 我都明白主場係好想自己人多啲
但韓飯實在做過太多仆街野
我實在理性唔到去對佢地
我覺得到到都有資格咁做 係韓飯無資格囉

好搞笑

RED sorry sorry

我明 如果係我我都會想香港場係主香港飯多
但佢地真係 算數啦 一開波已經好小家

@海小鱼的月亮：因为这个视频是凌晨走时候的李赫宰，云和海十点半左右就离席了 童可能更早走，云和海走的时候没看到童 在凌晨最终散场也没有看到童。并且最后凌晨十分全部散场时候成员只剩下李赫宰了。我所说的看到李赫宰应酬的样子就是指成员离席后他跟经纪人和所有工作人员一起喝酒的样子。

南韓姐姐

睇黎出發黎香港啦

好熱啊香港~~

童海IG 條片勁可愛!!!!

5點開始twitter刷
最好分開?

Super Junior #MAMARedCarpet
슈퍼주니어 #MAMARedCarpet

原來頭等係咁樣既
錯重點
兩個都好可愛

你指英文同韓文？

分開兩次刷我指

其實我都唔知...

專業。女朋友視覺

見到都覺得熱

香港好熱啊!!!! 笑死

#金厉旭# 今天演奏会旭爸旭妈也来了，爸爸妈妈一直等到演出结束想和儿子见一面，但是哥哥一直忙着跟粉丝和军人们合照，爸爸妈妈一直在默默看着。
这期间有听到爸爸妈妈的谈话，妈妈想过去跟儿子打个招呼，爸爸说:厉旭现在不是在忙嘛
最后厉旭和妈妈抱抱了，急匆匆地打了个招呼，说会给你们打电话的，然后就跑回后台了。这大概就是父母之心吧[悲伤]😭哥哥今天辛苦了，好好休息，爸爸妈妈回家也小心😭
[CR: 艺旭什么的最有爱了]

除晒佢啦
熱死

@__蘑菇菇__
哇！！！！！！！！关爱粉丝从演唱会周边网络预售开始啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！？？？大家不用寒风中瑟瑟发抖的排队啦！！！！！8号起在11번가开始super show7的官方周边网络预购…感动的留下一滴眼泪

仁川出境

海外可以買嗎？

希澈😂😂😂😂😂

希大真係好4次元

同問

仁川凍又無理由唔著既
媽 我好想見佢地

童童段ig 笑死
原來金希澈係咁影

黎到香港機場可能換過件？
我都好想見佢地

去晨運？

原來已經到左

好後悔今日放假但無諗話去接機

去送機

每個一出黎都有望一望鏡頭
最尾係大帥

幾時走啊佢地

事隔多年又再追MAMA直播

我都

推

無意中睇到
團寵始祖原來係東海

呢度有無人會去睇mama呀？

我唔去

171201 #SUPERJUNIOR #神童 instagram更新視頻一則 [IG: earlyboysd]
#김희철 #저건분명누구한테 #보내는걸꺼야 #주둥이 #잘라말아
마마가 처음이라 설레임에 저러는 걸까???
암튼 #돌+아이
#金希澈 #这一看就是 #要发给谁的呀 #那嘟嘴 #嘟的挺好
#是因为第一次去MAMA激动成这样吗???
#这样 #石头+孩子
#视频中
神童悄悄的说：金希澈在做奇怪的事情 那嘴~他一直在嘟嘴
[翻譯：暖暖酱子呀]

我都唔去

171201 #東海 IG更新
#神童哥 #跟我玩吧 #跟我吃飯吧 #喜歡哥哥 #機內餐出來時會叫醒你的 #不用擔心好好睡吧

171201 神童更新 #東海 相關
#李東海 #跟我玩吧 #以為變親了 #好累 #那也是一起吃飯吧 #抱歉啊李東海 #到香港見吧 #機內餐出來時叫醒我吧 #估的耐

睇緊viutv既live

頂佢地翻譯仲衰過唔翻

有無原聲簡？

我入唔到

原來有

幾時到sj呀

有其他直播link

我要去mnet先睇到

b站直播快過viutv

B站超順又沒清

王祖藍

有冇link

哈哈哈哈哈

感激！！

未返到屋企
可否文字直播

記得tweet啊大家

我都未

感謝

南朋友出來了

未出場啊

weibo有圖……sj出咗？

下唔見啊

應該準備出?
都未同主持講野

b站去到安宰賢

智孝都出黎啦

viu剛過

我懵靚爆鏡！！

到啦到啦

真係好靚啊

見到啦

勉強睇住先

yeah 睇到
好靚仔

嘩

地鐵load唔到

開頭第一眼以為大雲夾住份報紙

快刷twitter!!

在刷

前輩(?)話期待sj

睇下希澈件衫

李帝勳都話suju

Suju會唔會有表演

無藍家手燈

suju 有一個intro同black suit
山長水遠嚟到
唱得一首
mama

咁遲先講SJ會黎..
應該唔多ELF會去

唔見SUJU有坐係下面

李帝勳

signal

suju尾二出場 唔係壓軸
仲要唱一首
逼我地等全場

頂
去食個飯先

特登黎只係唱一首

現場好似有大會既手燈
自動變色

頂 邊個係最尾？

見到有片話啲正博保安用鐵欄推個啲想衝過保安防線既人
雖然班人有唔岩 但用鐵欄同班慈母有咩分別

個個都幾首點解suju得一首屌

Godddd! Wtf!
點會係呢團
大大個前輩係到！唔係人唔人氣既問題囉

咪係 賣哂飛先講

下...?

咪就係垃圾大會垃圾安排 搞到而家好多新人新團唔識禮貌同尊重前輩
(冇指向邊團)

頂

大會要咁安排唔該唔好叫SUJU黎啦

咁又過份左D喎

咪係
咁辛苦嚟到唱一首

做住project 等
Btw你地用咩睇viu 好lag

電視
但有廣告

嬲嬲地刷kkbox先

今朝仲早機黎

屌咪係
條氣唔順
依家咩意思

@蓝家小少年SJ与ELF13
老少年们是在场出席组合韩国艺人中说中文说最多的，我发现问好多演员，喜欢哪个组合，好多都说的是老少年们[doge][doge][doge]

Suju 人緣好係事實

你嘅懷疑我都有懷疑過

睇到IG 大雲同李帝勛識得?
新生代出得咁快 有幾多個兩三年後仲留得低
淨係識SUJU都唔出奇既

Suju咁好禮貌點同

剛則有一秒東海同大雲!!!!!!!!!!!!!!!

邊度睇呀?
頭先B站無左

突然見到大雲同赫宰

希大同赫宰

thank you~

原來suju坐第一排

見住其他飯係度嘈個豬肉獎
好彩SJ唔係個混戰中

就到suju

我希望唔好lag

等緊SJ!!!!好緊張啊我!!!!

我都係！！就到啦

係咪下下個就到？

隔離po都有人等緊sj

喂啊 fb個直播無左

SJ呀!!!!!

好型

好多尖叫聲喎！

仲未load到

睇到啦

好lag呀

電視都聽到有應援聲

我一load到就已經係希澈part...睇左30秒

我仲以為自己有幻聽
原來無聽錯

有應援
一首唔夠！！

你老公今晚型到爆

好開心，返到屋企見到播到wanna one本身以為一定睇唔到，點知完左karen mok就有SJ

你老公今晚型到爆 [/quote]
我都知 不嬲既

我都聽到應援!!! 即係唔係我幻聽啦!!!

我都係

安哥!!!!!

幾時會頒獎到sj

應該冇...?

好灰啊SJ咁辛苦過黎表演一首，我見wanna one都表演幾首啦

冇獎？

好多都表演幾首

wanna one 拎獎，我仲以為係exo

舞台咁正大家咁high 係都3首啦

人地親生仔呀嘛

岩岩上wb睇佢地表演個段， intro好正啊 台下都好high

因為係親生仔
所以拎埋男圍
各大forum大戰一觸即發

mama post好多人讚sj

東海轉眼無左條tie
轉眼連外套都無埋

見佢地係到爭到東海同希大

多d人欣賞佢地就好啦

因為有SJ病，睇到而家都係SJ最吸我

癡線 睇到話想幻李東海個胸

東海係我嫁
但又想佢有多d人鐘意
好矛盾

大雲入面係咪著透視裝？

奶呀

係呀
希大都係

勁型!!!!

一齊

真架? 去睇先

sexy~

+1

馬上重溫!

巴定絲

我明

係

韓飯賽跑現場?
但我唔明佢地點解跑既 咁側邊啲人又係乜

好似巴

東海呀

冇獎咩料啊

屌 寧願唔黎好過黎

咪係 又唱得個一首
真係唔知黎做乜

哥哥們其實想黎香港玩
順道出席下豬肉頒獎禮

心痛
寧願佢地抖多啲

大雲犯規 警告

我覺得係為左見下elf先黎

啊！好可愛

根本其他人都係陪襯
主角係親生仔

我都覺得係 真係為我地

肯定係啦
如果唔係點會無獎拎都黎，肯定係佢地太掛住HKELF

我好似聽過有段片係話佢地為左履行承諾先黎
Mamacita個時有話會黎mama
佢地最後無出席但好多elf買左飛去
結果sj係出現係熒幕尖叫聲最大但無到既團
所以佢地今年係黎補償番比elf
故事完。

好似係mama前一日先講唔比佢地黎
係mama理虧先
做咩對sj咁

我當年係有去現在
佢地今年黎我又無買到飛

當年我無追消息追得咁貼
一直由紅地氈睇live睇到尾都等唔到佢地

話說真心覺得SJ表演係享受舞台
台下又係反應好好
明明晨咁早就黎
唔見佢地會攰咁
真心pro
死啦 suju病發作

咁高顏值加西裝跳舞 小心臟就嚟頂唔住
得一首好唔夠喉

WOW~

個一幕我係電視睇到好心酸
就咁睇絲打你呢段文已經有晒聲音同畫面

佢地真係好好

好期待SS7 希望買到飛

D咁正既野 我建議置頂

呢段真係睇得出佢地好enjoy緊呢件事
即使佢地無獎 得一首表演

又到一年一度的頒獎盛世
各大頒獎典禮紛紛到來
今年大概很難有機會看到藍家參與
也有人打趣的說SJ什麼獎都領過了
還有什麼獎可以給他們
沒有SJ的頒獎典禮怎麼看都少了點什麼
有句話說志在參加不在得獎
但既然參與了誰會不想得到肯定呢？
不只藝人就連粉絲們也都很在意
沒能順利讓藝人拿獎也總是抱歉著
其實這些年來SJ也越來越懂得釋懷
總是在典禮上給予其他藝人掌聲
一起同歡一起分享喜悅
這不只是一場頒獎典禮而已
在我眼裡看到的是他們的態度
幾次動作都讓人心裡暖暖的
當劉承俊站在MAMA的舞台上
SJ在台下鼓舞粉絲們給予尖叫掌聲
不難看出劉承俊有多感動
當許閣拿下男子新人獎時
第一時間上前擁抱給予道賀
當白智榮拖著長裙準備上台領獎時
主動上前扶起裙擺一直到走上台
不管是哪間公司的藝人表演都很熱情的回應
我想很難在找到第二個像他們這樣的藝人
他們開始懂得在典禮上玩的開心
而不把得失心放的太重
因為這樣才能真正的享受舞台
他們就是這樣的一個團體
剛好看到一位目前有追其他團體的朋友說
飯的有點累還是當ELF比較快樂
然後覺得今年沒有SJ很空虛
我想這就是為什麼我們離不開的原因
因為他們的溫暖始終溫暖著我們
儘管你中途離開了卻還是能感受到
偶爾想起回憶嘴角也忍不住上揚
那些一起哭過一起笑過
一起受傷過一起驕傲過的記憶
仍然牢牢的刻在心上
儘管現在送一個又一個去當兵
但我們始終約好不離開
我想等一個永遠
當你們全回來時我還在
那就是我願意相信的永遠。
#兔兔內心話時間

Cr. 海世代台灣分會

好長
但真心睇完真係眼濕濕
點解佢地咁好

特哥ig : 여기 왜 왔어
為什麼要來這裡

心疼死我
睇番都見唔到特哥
佢一定好唔舒服

银赫评论：哥 香港的老奶奶鬼要出来啦 快睡吧【翻译：然然】#宝蓝映像#
可能未必講緊mama
點解佢地對香港印象係會有老奶奶鬼？
不解

由新人到依家係大前輩都無變過貫徹始終
唔係話佢地風格係咁
係佢地對台上表演者既尊重
呢啲係點解佢地人緣咁好 韓流帝王既原因

係呢段啦！

佢地真係又有人品又有智商

醫院
見到達哥咁講好心痛呀

係囉 老奶奶鬼咩事 睇得多羅蘭姐？

之前睇鬼怪就查左呢樣野
「韓國大人常用“香港奶奶鬼”來嚇唬不聽話的小孩兒，據說是個老奶奶坐飛機去香港的途中飛機墜毀而死後變成了鬼，所以叫做“香港奶奶鬼”」

………

SJ is the best
有無奬都好，喺我心目中都係第一

都十二年啦
有獎無獎都唔在乎
只係ELF都有種感覺係去都邊都想話比全世界知SJ係最好
本身黎mama都係做表演嘉賓
但待遇實在.....
佢地開心就得

睇完真係好心疼
又好嬲自己無去mama
香港仲有好多ELF架
手機燈加dum 腳係香港妹子特有

紅字真係我心聲
雖有諗佢地黎係為左打邊爐啦

圭！！！

等到了

dum腳

紫蛋月刊

新飯想知紫蛋月刊有咩意思

圭入伍前話每個月第一個星期六會po twitter
但之前發生啲事停左
今個月終於有番
紫蛋係因為佢個icon

171202圭賢推特&微博更新
推特👉快來看, 久違的月刊紫蛋哦^^
雖然頭發像個小傻子一樣但是這樣子的我其實也不錯吧
微博👉好久不見？身體好嗎^^？
（發的是簡體中文）

想問下發生左啲咩事

飯製圖

佢好似無講(??)
但大概可能係軍隊唔可以仲好似明星咁成日更新
而且佢仲係公益兵
你知南韓人幾撚煩

170805 圭賢推特更新 暫時..幾個月..?月刊紫蛋好像沒辦法做了.對不起!!因為一些原因...對等待期盼的粉絲們感到抱歉...ごめん、 不好意思、 sorry, sorry

入咗伍其實唔應該係公眾面前出現太多
但嗰期就新西4播緊 總之就圭都仲成日出現
所以後尾佢就話暫停月刊一排
（佢就冇特別講原因，不過應該可能有人俾壓力啩？）
而家終於回來了

希望有飯會整齊13人比我J下

咁又係 蒲得太多頭都會比人話 係韓國做藝人都幾慘

我見到tw通知即刻好興奮啊
月刊紫蛋終於返黎啦
之後就算唔係每個月，半年一次都好啊

半年一次等多三次就完啦

間唔時蒲下頭都好幸福

步步驚心

頭先行開朗豪坊聽到間賣西裝既播black suit
Good taste

仲要真係賣西裝

我頭先都聽到有間店播美人啊

抵制MAMA

特哥IG

希大

赫宰

影相技術高下立見
唔知係ELF應援定酒店有職員係ELF

李赫宰映得好正 好專業
特哥就……

咁求suju唔好嚟
次次都黑幕

真心唔希望佢地再黎mama
寧願搞多場ss7 我睇哂咁多場又點話

李赫宰跟得李東海多
識拎角度

似係W hotel嘅應援？ 佢地係咪住w hotel?
因為好多W字 eg Whongkong, W牌 咁

又黑幕
同意搞多場SS7 我睇多場

佢地幾時返韓國啊？

原來返左

走左啦

海一路攬住大雲行

海要黑道雲保護？

黑面黑到

mama唔值得佢地黎

唔好再黎垃圾頒獎禮啦

令我諗起當年黑唱片事件

agger

勁可愛

抵制垃圾豬肉
我覺得李赫宰黑面勁charm啊

但唔想佢地係因為受委屈而黑面

化悲憤為動力~
請大家去投票

SJ:

ELF

每一項每天可投十票！！

真係嬲到眼火爆

唔好嬲
班人根本就故意中傷特哥
咁樣只會顯得佢地低智商

如果我去學韓文 個動力來源應該唔係為左要同oppa 溝通
而係想鬧呢班nh仆街

頭先睇過下naver
都好多鬧緊mama 叫人黎又得一首歌

認同

好在都有d人講人話

重點係幅圖2015年整 到依家仲岩用

套用童童係sj return講好感度
知名度高相對地就多非好感
所以有呢啲咁既人專登講呢啲說話唔出奇
最白痴係下面留言班人唔用個腦諗野
人講咩就信 成班都蠢材

睇到好鬼嬲 成班垃圾
仲要cut左特哥post ig 個時間

大家加油投票

改不了吃屎

續點擊破

睇返mama直播post好多elf架
點解唔入黎傾

已投

終於有人講人話

係囉
明明我地傾左咁多個 都睇唔到

得閒投下

Push

gogogo

見到好似好多都話請佢地13年既組合得5分鐘
唔知有無睇錯

SJ 作為大前輩，表演都至少表演幾首歌

我開頭以為起碼都跳埋sorrysorry
無獎攞頒個獎都好啊

咪係 唱omc都好啊

連特哥都忍唔住覆左句

冇錯

唔識睇時間嘅人 斷章取義嘅人 食屎啦

咁比人中傷法

個網原來成日有啲垃圾造謠既

屌死全家啦

原來都有好多個可以投
BEST MALE GROUP - SUOER JUNIOR (1st)
MV OF THE YEAR - SUPER JUNIOR - ONE MORE CHANCE (1st)
DRAMA OF THE YEAR - VOICE (4th)
MC OF THE YEAR - LEETEUK (1st)

韓國中二病論壇

仲有綜藝 - 認哥

我仲以為我打左
VARIETY SHOW OF THE YEAR - KNOWING BROTHERS (3rd)

@时光_宝蓝世界
#SuperJunior# 【On and On】中文翻译：
把宝蓝染得更深，我们悄悄约定~~~
It's time to hit floor(Alright)
想度过最完美的当下(Alright)吧？
最绚烂的Music and dance

渐渐心跳加速雀跃 Heartbeat rockin
迫不及待迎来那一刻
持续舞蹈吧（All night all night）
持续舞蹈吧（All night all night）

永无止尽 不要让它停下
无论何时 都想一直快乐
永不改变 和你在一起
想永远这样下去

Let's sing it on and on and on
Let's sing it on and on and on
Let's sing it on and on and on
让我听到更多
Keep it on and on and on and on and on

只有这样还不够 What up?What up?
不管怎样都无所谓不是吗 嗨起来 Get high
只有这样还不够 What up?What up?
不管怎样都无所谓不是吗 嗨起来 Get high

Bright it on now...

Turn up turn up直到极限 让我们听到更多尖叫 Holla holla
Crazy也不要紧 还可以继续 Get high
Turn up turn up直到极限 让我们听到更多尖叫 Holla holla
Crazy也不要紧 还可以继续 Get high

就让它刻骨铭心 永不消逝 满足无止尽
这一刻 尽情呐喊 响彻心扉

Let's sing it on and on and on
Let's sing it on and on and on
Let's sing it on and on and on
让我听到更多
Keep it on and on and on and on and on

只有这样还不够 What up?What up?
不管怎样都无所谓不是吗 嗨起来 Get high
只有这样还不够 What up?What up?
不管怎样都无所谓不是吗 嗨起来 Get high

Bright it on now...

Turn up turn up直到极限 让我们听到更多尖叫 Holla holla
Crazy也不要紧 还可以继续 Get high
Turn up turn up直到极限 让我们听到更多尖叫 Holla holla
Crazy也不要紧 还可以继续 Get high

试听:

12月6日即将发表E.L.F日本限定单曲“On and On”，这次的作品除了“On and On” 也收录了11月6日在韩国发售的SJ八辑主打曲“black suit" 的日语ver 请享受具有日本特色的歌词和歌声！ 【翻译：瓶子/麦子/ XX】

紅字 好正呢句

頂 覆左兩次

辛苦你了 我們最好的隊長

好心痛特哥
d韓國中二病真係好乞人憎

泡菜
智商冇下限 冇自我分析既能力
見到咁多團都有人叫退出就已經知
屌佢地都晒氣

心痛佢地

Mama 影太差都係睇fancam啦

我終於有碟啦！！
開咗3隻omc………都係雲碟………

歡迎！

我都入黎留個名先

btw, 我都鄧佢地辛苦，佢地都唔細仲要一來一回成8個鐘但先出得5分鐘
希大仲要大約得一分鐘
好攰
唔明點解唔比佢地唱埋omc

我諗係時間有限掛
依d頒奬禮不嬲都係掛羊頭賣狗肉架啦

其他唱咁多
好彩冇買飛入去

Artist of Year Award （SJ focus[笑cry]）
藝聲真心暖

李赫宰扮個個人

利特一定係最好嘅隊長！

諗起vlive同童扮呢個人
笑死
睇完第一段睇下面個段搞到我心疼完又笑到肚痛

正洙未必係全部韓團最好嘅隊長
但一定係全宇宙最適合做藍家隊長嘅人

開門既藝聲, 春日的陣雨既藝聲
相隔一年再次相遇既金鐘雲 而合成既相

好正

好有feel

頭先都睇到呢個

Oh

第一段 好暖
大雲次次都察覺到邊個人唔開心去關懷佢
見到佢仲要望左陣特先過去 心疼
同時好多謝佢身邊有你地幫我照顧同安慰佢
特有你地班弟弟真好

好正

好彩你po出黎 唔講真係唔知佢扮緊邊個
Vlive? 邊集有扮

雲童赫海聚餐個時開既突襲Live
中間童赫有係度扮

KRY 愛 태우다
好正呀

live嘅話肯定仲正

哦 thanks 我未睇哂

我都係 搵緊人換碟

《女團，只要知道這個就行》希澈女團入門書
金希澈的Casting Behind Story

因為對於想要成為女團的親故們來說，我已經是偶吧了~所以我就說平語啦。
高中的時候去參加SM的選秀，結果卻遲到了差不多一個小時。
那個時候我還生活在江原道，而對於江原道的孩子們來說，
是根本不可能去到首爾，特別是清潭洞的......
和朋友們一起在紙上簡單的畫了個SM Entertainment的地址和地圖之後，
就這樣毫無計畫的來了......但是不管怎麼找都找不到公司在哪兒。
好不容易到達清潭洞，就看到有幾個女學生正站在一棟建築前面哭。
我向那幾名女學生詢問了“請問，SM在哪兒呢？”之後，
她們一邊說著“就是這兒，但是選秀已經結束了”，一邊又大哭了起來。
雖然她們告訴我選秀已經結束了，但是抱著“萬一呢”的心情，我來到了地下，
卻發現選秀已經結束了，工作人員們正忙著收拾東西。
工作人員和我說：“抱歉，選秀已經結束了，請明天再來吧。”
我回答道：“我明天沒有辦法過來。我是從江原道來的。”
然而這個時候，站在後面的當時Casting團隊的姐姐一下子看到了我，
然後對我說：“等一下，你進來吧。”
就這樣，我進到了選秀的場地裡，呆愣愣地看著四周的環境。
那個時候Black Beat、Shinvi、M.I.LK前輩們的海報都貼在牆上......
我內心正感嘆著“嗚哇~”的時候，評審們就叫我唱首歌試試。
因為那個時候我很喜歡搖滾，就唱了一首搖滾歌曲。
但是在我唱完之後，評審們又叫我唱一下國歌試試看。
後來了解了之後才知道，在唱國歌的時候是很難使用顫音這類的歌唱技巧的，
所以才會讓我唱國歌的。
就這樣，連國歌也唱完之後，評審對我說：“稍後會聯繫你的”。
就這樣，當之後他們問我“你現在打算去哪兒啊？”的時候，
我回答說，既然都來到這裡了，我打算去狎鷗亭的Rodeo大街逛一逛。
然而他們卻對我說，不要去那裡，你現在立刻直接回家吧。
後來我才知道，那個時候如果在狎鷗亭的Rodeo大街上閒逛的話，
會收到很多很多星探的名片。所以他們才讓我趕緊回家的。
然後第二天我就收到了聯絡，說要和我簽約。於是我就這樣進入了SM Entertainment。

一路以為唱國歌係希大自己話要唱
一定係見你咁靚仔 完左都照casting

宇宙大明星

仲要阻止希大去狎鷗亭

驚佢被其他公司搶走😂

頂 叫佢即刻番屋企

唔知wow左未

哇我哋4日推咗半個post

其實有無原片睇下

愈來愈多人

宇宙大明星真係好鬼正，佢次次講親嘢我都估唔到

對佢無興趣

你話赫宰扮個個?
前面有絲打po 左呀
童童真係完美地隱藏自己
睇左陣先見到

我都無

woooow 係咪 t-money 卡黎？去韓國要買

171204希澈IG更新
一直感受到金英哲先生對大家都很熱情🤗☺
為脫髮后輩送了驚喜禮物的英哲哥非~常稱贊你👏👏👏👏
這次我自拍拍得很好吧??(滿意)😏
認識的哥哥 金英哲 金希澈
以自拍王重生的希美

圖上字:
To.希美
好好接受護理，早上噴一下。頭發會長得更多^^ 會更美麗吧! 希美
From.英美
頂 金希澈脫髮

Cr 時光_寶藍世界

係咪因為壓力太大

以前話自己係香港人 要去中國做節目就話係中國人
最憎呢啲牆頭草

唔係掛 咁快有脫髮問題

記得之前人生酒館佢好似講過
仲話驚影響精力唔敢去食生頭髮嘅藥

仲記得佢地出道初頭有留意佢呢個團
初頭仲話自己係香港人
仲因爲佢睇左陣roommate
後尾去左大陸發展就

岩呀 講番我地班帥老人

中意撒嬌既可愛圭

同埋呢個一秒包菜明明見過好多次 但李赫宰見到童童咁食竟然話第一次睇

佢表演過好多次架我記

忙內

我都記得 上次仲試過咁食

好可愛

係囉 呢個唔係你地團既習慣咩

其實佢地都發明左好多第一次

靚仔到..
2個靚仔去影貼紙相究竟係咩感受

勁似

唔洗美肌都咁靚

好鬼型呀
果然由佢地策劃既野唔同D

charm到痴線

勁正

希望買到港場飛啦

一定要買到啊💪💪

有冇人買咗日版個special box?

朴特與野桑苦茶的故事

點買？

charm 到爆

冇啊 跟代購...

唔該我都去搵搵先

最多人買既時候已經過咗
我而家想買都好難搵

有無人12號已經係韓國
有d想要大隊張t money卡

我搵唔到

搭單問
唔識韓文，有冇人知係咪得7-11 先有，GS25 有冇嫁？

係得7-11先有

好似話要前一日預約

大雲live 某人不停大嗌

SuJu仲有冇D歌類似one more chance The lucky one Too late 咁舒服嘅歌

simply beautiful
Love At The First Sight
Midnight Blues
This is love
其實SJ都有好多抒情歌
呢幾首係我暫時諗到又覺得比較輕鬆舒服
唔知岩唔岩你好味

Dorothy !
Ing
呢兩首我個人覺得超舒服
仲有Evanesce

個人推薦 Y同Walkin’

A day
Coagulation
In my dream
Memories
What if

sorry sorry, Mr. Simple 呢兩個專輯入面都幾多抒情歌

完全證明佢地啲歌
差唔多全部都係高質

有無人去首爾場啊

啊 仲有首 sunflower 超舒服
之前係睇大雲日本個人演唱會聽返黎
高質到爆

Andante Memories DnE首don’t wake me up

仲有Island, Star appear, 同haru

大雲實在太可愛啦
容許我私心分享下
日本場solo con
櫻花妹起哄要大雲唱係電影唱過個首日文歌

講到d&e 不得不提 growing pain

有

櫻花妹哄得佢好開心 成個細路咁

Let’s not, Don’t leave me, KRY既dorothy, Daydream都好正！！！

Storm都好聽到痴線
Coagulation都係KRY 又係隨時喊得出既歌黎
Your eyes也是一絕
Hate you Love you都推！！

咁推法出年都未推完

Dorothy同daydream好正

我又黎 我老公作既all in my heart
Our love ; one love
同埋寫比ELF既from you

希大最愛 love disease

daydream超鍾意

突然諗起7輯有首換季期 (英文我唔記得左) 都好好聽
佢地真係太多好正嘅抒情曲，不能盡錄

Mid season?

呢到都有至少幾位會去

聽日賣周邊啦
剛剛買了special box冇錢啊...

係啊

等你地返黎分享下

我睇尾場 已經有預感會喊死

尾場加一
到時影d場外相直擊下

好期待周邊 佢地自己設計應該好靚

聽日網上開始有得訂
唔知今日會唔會出到有d咩賣呢

#SUPERJUNIOR 2017 Gaon歌手销量排名第十👏🎉

7到喊 唔想買

成支情趣用品咁

隻light stick

赫宰話要做武器呀嘛
所以整支棍

大家都係帶埋一代熒光棒好啲

新人留名
話說枝棍真係好醜

成個鬚刨咁
見啲人似法老手杖 奧運火炬
但重點係 覺得佢唔係好光咁
我地個藍海

感覺好暗

我可唔可以用返第一代個隻算

得sj兩個字先有藍光

真係好似

我都正想PO 笑死
呢支野真係呢...

完全係災難
仲有邊度可以買到第一代
呢支棍冇意慾想買

呢枝會唔會有興趣啲？

淘寶應該有

拖鞋

醜樣都要買 畢竟係佢地設計

可能實物唔同呢
安慰自己

頂 李赫宰 話支棍增加ELF嘅攻擊力

支棍拎到手第一時間係想打佢

佢之前話大家會變成ever lasting fighter

覺得幾靚但嫌唔夠光

到手第一時間打佢

笑撚死

開始各種p圖

迎合番各女fans既需要

講完佢樣衰 我地咪都係會拎啲錢出黎

真係好似棍波支棍

係咪為左比我地打李赫宰

去韓場既各位會上網買定係現場買?

有人頭先入到個網址睇
係白色....

唔夠光

黑色會好啲

暗到喊

點解唔成枝都發光呢

應該要成支star war咁!

家下唔興咖啦
團團都係咁

ok wor
同人打都有氣勢啲

哥們的設計 。。

想買頂帽
如果係之前大雲設計個隻後面係蝴蝶結就好

其實除左支棒其他都靚
點解最重要個樣反而無咁靚

因為赫宰執著於個攻擊性

未夠18歲既妹妹不要聽

你地快d去ig睇ss7 trailer

邊到會有ss7周邊代購？

得白色揀？
咁樣睇 其實應該都幾光
岩岩黑色張圖以為得最頂有光
但白色呢張睇到原來個頂下面都有光
男fans應該要用黑色 有冇黑色
白色其實都好似幾靚 岩番絲打們

好似係白色簡炸巴打

Ig 有

巴打買唔買
我見到ig 310 支

嘩!貴過隻專輯
都要買嫁啦
去多幾場演唱會就抵番

笑死

唔會買碌棍
用返第一代算

睇下各位有冇見到更平團購

7輯mamacita(8月29日販賣)
9月月銷237,646張
2014年銷265,781。最後總銷是40多萬張
Sp專輯devil(7月16日販賣)
7月月銷135,913張
2015年銷167,742。 最後總銷是26萬多張
8輯Play(11月6日販賣)
11月月銷231,740+pause49,481=281,221張。
已月銷來看，小8賣的最好👍🏻👍🏻👍🏻
[VIA: just_for_2H]

幾靚啊 簡單得黎有設計
係一堆光裡面，有一群無咁光可能都係特色
sor for 1999

@kayi_belovedsj
#SuperJunior# 完全沒有違和感[允悲][允悲][允悲][允悲][允悲][允悲][允悲][允悲][允悲][允悲][允悲][允悲]就是傳遞聖火 cr.haeklips

好好笑

頂
我仲望左幾眼有咩問題

官方預告視頻中字
他終於發出了請帖，如他所言——
（東海）他諸多演奏的歌曲，都充滿了藝術的感知
（銀赫）他是位智者，比誰都聰明
（希澈）有時他神秘高貴，有時又優雅無雙
（藝聲）他致命的性感，撩動數万女性的心弦
（神童）手藝好又心思細膩，他無所不能
（利特）他對於自己的事，比誰都熱情似火
（始源）通過運動而愈發結實的肌肉讓人羨慕，是所謂的完美男人。
現在，他們都想見你。
天啊

組隊打李赫宰

呢張根本係原圖

FB $270支

下次手燈不如比ELF設計
話晒我地先係用家

哥哥們知道咁多飯嫌棄會唔會傷心

說好的仙女燈

呢個好靚啊

呢個好睇過枝棍好多

成個藍寶石，仲有心心 好靚

好驚個日遲去會買唔到手燈

樓上elf設計個兩款都好靚

我都係 你會幾點去？

應該3點幾

唔可以網上訂到時拎？

知唔知counter幾點開?
我見好似無好似

我見到counter幾點開啦

幾點開

睇番你睇邊日

應援棒之後其他場仲有冇得買架？

網上見人講今次個應援棒係個d high tec野，exo係用app connect, 但我地枝棍係要去counter connect, 係咪堅

咁既話其實都幾廢

小八入圍金唱片
大賞sj應該未必拎到
其他團一年回歸幾次sj得一次
但點都要拎到本賞
有能力既買多幾隻

頂想正評唔小心負評左

可能去gmarket再買多幾隻

見人好似話佢地用nfc 技術係超前咗
問題係唔係人人電話有nfc eg iphone
所以要開kiosk整

我已經20幾隻……要食空氣了……大家加油

kpopn 理想盃 又開始喇 我哋已經蟬聯咗六屆
大家快啲去投票繼續蟬聯第七屆啦

好

我都gmarket 買多幾隻

我手機有nfc
希望開show 前有d 教學文

支持

領先！！！

韓國網民有病

即係係iphone先要去control connect?

加油

又點呀

其實十一月回歸已經有咁既成績已經好好
不過大家有力出力啦

係 已經好叻 回歸一次就嚟拍得上人地回歸幾次嘅量

关于中控应援棒这个新鲜事物，请教了使用过的小天使 ，总结了一下需要知道的和各位姐姐们分享

1.关联门票和荧光棒，茶蛋是有app自己用带nfc功能手机关联。但我翻了购物详情，没有app而是给出了工作时间和地点，应该是要现场携带应援棒和门票，去指定地点关联。不幸的话可能每场都要重新关联一次……（全场人要去同一个地方关联估计要排长队了，如果真的不能一次关联3张要每天去排一次队的话，我可能要考虑买三根了……）

2.自备电池，每次需要三节7号电池（台湾4号，国际AAA电池）

3.电池一定要自己带，不能在nh买。nh买的只能坚持1.5小时，要自己带宜家的或者南孚电池，才能坚持4小时以上。据说宜家会更亮

4.即使是宜家或南孚，也要每场都换，而且不能提前装进去，不然会吃电。最好关联前装进去，关联后取出来，进场再装进去。

5.三场差不多要带12-15颗电池，剩下的备用。

6.看完立刻把电池拆下来，不然容易坏。

补充:还要带充电宝，因为手机要一直开蓝牙。
怪不得这次周边有充电宝!!!

以上。
以上宝贵经验由可爱的@AnnraZir 科普，再次感恩笔芯昂

[CR: 新饭日记]

新科技

又有新歌聽

好似係關新歌rap入面講既野

又幾好聽

哇好繁複

station 個首新歌歌詞?
希大可能借歌宣洩下

$m 突然咁好
係咪因為唔可以無左十元呢條大水喉🤔

呢輪係十強
之後應該仲有淘汰賽
所以大家加油 keep住投

我諗都係有關利益
或者係成員有同高層傾要佢地做野？
始終呢件事又唔係始源錯晒
不過原因係咩 都係好事黎既

唔理因咩原因，係好事黎

我就係睇到呢篇博文，老人家睇唔明到底要點做

終於

次次見到呢張相好怕羞
仲要字幕打乜鬼大丈夫

大丈夫係日文好似係“不要緊”既意思

係 不過我諗邪左

私心放下敏哥先 佢又肥左

肥到成隻豬咁阿！！！！！

但依然可愛如初

希大段嘢原來
唔好再有人中伏啦

韓國網民係咁
都唔係第一次扭曲人地既意思
之前winner邊個成員有首都比人話歧視女性
其實歌詞就係講緊個班人斷章取義

泡菜仔永遠都係忽忽地
個腦少左啲野咁

直頭無腦啦
希大個句因爲粉絲所以忍住唔爆

大雲去左朋友婚禮唱祝歌
赫海都有去

赫海係人地婚禮唱oppa oppa會唔會唔太好

分手嘅情歌都唱過啦佢地

welcome to the super show

仲要唱到su 自己消音

去婚禮唱oppa oppa已經唔係第一次

如果有人对Superjunior造成伤害以及诽谤可以发给SM邮件
SM他们已经开设了专门为粉丝提交的诽谤他们的艺术家/证据报告一个新的电子邮件。
邮箱📫看图二
1.接收样式
邮箱名称:艺术家名字
（1）相关时间:年/月/日
（2）帖子
（3）作者名字（id等）
（4）作者ip地址
（5）帖子内容
6.其他附加文件（照片、影像、帖子截图）

個個藝術家應該係指藝人?
希望公司可以利用下粉絲既幫手幫到佢地

支手燈sold out 好驚韓場買唔到

我岩岩上網睇，我見global package個網仲有，不過原來 usd個價係貴過11st

實物手燈好夠光喎

正啊

光到癡線
我錯 我收番我講既野

really?! 我錯 唔應該擔心呢個問題

好光！！！睇實物card holder, 戒指 同鎖扣都幾靚，本身仲唔想入手

15號！

!!!!!!

如果我係現場實喊死

你唔去首爾場？

要返工既可憐既朋友
等香港場

首場既朋友真幸福！！

[url]http://210.6.198.11/cache/
Omg 超可愛既圭
最新樂天廣告

睇落好似瘦左

其實好似都係之前拍

我知 睇片唔知點解覺得瘦左

新團綜1月19日開始逄星期5晚上8點播
播到4月6日

差唔多成3個月

同是天涯淪落人

正呀

最近呢幾日呢到都好靜 推post慢左

工作好忙，呢排除左投票無咩留意sj 野

演唱會開始應該會多番d

沒錯，我個心已經飛左去首爾
一到首爾就上黎repo 下

171213 #SUPERJUNIOR #銀赫 instagram更新一則 [IG: eunhyukee44]
대한민국 최고의 댄스가수 시경이형의 새앨범에 대한민국 최고의 조정뱅이 규현이가 ‘HOME’이라는 노래에 함께 참여했어요! 12/20 일본에서 발매되는 시경이형의 새앨범 많이 들어주세요! みなさん たくさん きいてください !! #성발라 #규발라 #발라발라 #블라블라도함께들어요 #발라버려 #타이거jk
大韩民国最棒的dance歌手时京哥新专辑里 大韩民国最棒的曺酒鬼圭贤一起参与了歌曲‘HOME’! 要多听12/20在日本发售的时京哥的专辑哦! !#成抒情 #圭抒情 #抒情抒情 #Blah Blah也一起听哦 #抒情下去 #Tigerjk

今晚飛

dance歌手时京哥

Super Junior Crazy High Note Battle (2014 vs 2017)
每次睇都笑死

thumbnail啲樣

一路順風！

一路順風

好sweet啊李赫宰

18搶飛啦 無東亞卡呀

下 我仲係韓國

邊到見到

企位1680揮手區

希望買到飛啦

嘩，原來咁多價錢揀

學生黨諗緊1680定1280好 (其實都大專緊 黎緊都諗住去賺下錢)
依家儲到有1080預左用黎睇SS7
又想企前啲 因為人生第一場演唱會
但又覺得好貴
坐後面又唔錯 但又好似會後悔
求救 好糾結

撞正考試 唔知中午仲有冇

same here
無睇過super show,唔知大館咩環境

睇過1280前排 個人感覺好過1680坐後排
不過唔知佢今年1280會唔會又移過左

優先飛啲位係咪通常冇咁靚

冇東亞卡點算

優先無位簡 係確保有飛炸

可以話你知1680係良心價絕對唔貴
係呢個市道佢地仲keep1680真係好好
不過企坑係辛苦架 你要拎定凳仔
依家唔知會唔會好似以前咁逼得咁勁
但有心理準備你會比人三文治咁夾
我以前係拎凳仔企坑既後排睇
依家老了轉戰坐位算

但亞博仲比人拎凳咩
我係後生買坐 老左先黎話要企

希望首爾返香港架機生生性性唔delay 咁我可以係機場買票

應該唔得
我估會check得好勁

之前睇會有保安叫人企返落黎

優先係咪啲位衰過公售?

等團飛會唔會好啲？

模仿兩忙內？

😱😱😱好似又準備左d野咁

VCR

有冇買過優先飛啲人可以解答啲位係差定好
搶唔搶飛好

只買過優先飛，應該好過公售(因為優先買左先公眾買) ，差過黄牛，團票就唔清楚

知唔知邊到仲可以買到world tour支棍？

ig上面仲有冇？

上網睇啲人話優先全部派到尾幾行
你買到多數靚定差

依家唔知
我後生果陣真係比人夾到肉醬咁

我係準時上去買，standing嘅大約幾百號，實際幾多真係唔記得

仲有冇人會今晚會飛首爾吖？？^_^^_^

同埋有冇時男飯都係去首爾睇SS7

171215 SUM Cafe圣诞节签名卡【翻译：今年圣诞节我们ELF也是一个人】[微笑][微笑][微笑]（cr:chocojaeee）

171215 SUM Cafe圣诞节签名卡
“在一起的圣诞节，就是完美的今天🌟🌟”

勁大對比

我見到有一個嬲由男飯應該係香港人排週邊

除左大雲nametag 買齊哂週邊
表示凍死了

打錯哂

厲害
仲有排先開show喎
咪要等好耐？

買週邊都等左3個鐘
其實我係睇尾場

手燈之後其他場仲有冇得買架？

應該有 我見手燈好充足

你有無自己帶電去入？

我指香港場個啲
定係得首爾場先有？

帶錯左 見到butter 有勁量電賣

應該都有既

赫好可愛

圭呢

旭啊
圭應該聽日或者後日去掛

最好後日 我後日個場！

有人話圭今日都有去
但我見唔到相

座位表出了~

Public Sales
23 Dec (Sat) at 10am

想買$980飛

第一次星期六賣飛

無錢 唯有買480

$980好似幾正

我就想買block c or block b, 希望順利買到

應該會買980

希望搶到

東海話今日旭同圭都黎左

大帥

$1680真係良心價
希望優先買飛大家都買到
同勁快賣爆
咁就有希望可以加場

落機買下一場
好chur

優先同公開賣飛既開售時間都番緊工

理想盃新一輪投票
注意不要投自家

sj經理人真係唔易做

旭笑声

推
不要投自家！

大帥好可愛

[DAY-1] 171215 #SUPERJUNIOR SUPER SHOW 7

厉旭来了啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！

[CR: Songfor_you]

今日鍾真同東華都起鋪
好幸福呀

尋日見住佢入嚟！！冇諗過可以見到

投對家啊！！

勁呀

好可愛的厲九

真好

厲九又黎左

💙💙

好催涙

岩岩睇左呢條片
每日都有感動位

好中意呢兩張相
無論過左幾多年幾多場ss
特哥都一路睇住呢班大細路係度玩

大家攬埋一齊 好感動

好正好感動
只要佢地係一齊呢件事已經好感動
最金鍾雲好可愛

【百蓝文字直播】171216 SS7首尔场
李赫宰又怼金钟云 我们都穿校服了 你这个首饰是不是太多了点
特哥说我们别说以前的事了
神童说这次公演很高级 奢华 神童李总夸上天了
金钟云一直在喊彭彭和丁满

171216 ss7 Day2
利特說東海昨天演唱會結束洗澡洗了一個小時
然后在凌晨三點二十五分組了一個7個人的群
在群裡說“我真心對成員們說聲感謝 謝謝你們 我愛你們” 說完以后就一個人突然退出聊天群了😂
神童：問他為什麼退群 他說太害羞了 就退了

Cr 阿飄_everyday好開心
-

Woho留名

好催淚

東海真係好得意

東海成個少女咁

好可愛
被強制錫大家時個種害羞feel 好少女

唔知大家有無睇過
自己中意咁優秀既團 表示好幸福又好驕傲

油管上两位记者讲述自己遇见的艺人系列——提及SJ部分

J：作为粉丝，作为普通人和作为记者在碰见明星的时候都是不一样的心情。私下和在镜头前不一样的明星也有很多。所以今天我们主观的选出了最适合作为Business Partner的明星，第一名是SuperJunior!
J：SJ真的是长大了.虽然成员我并不都熟
K：我觉得 #利特# 不错
J：那时候你记得不？做梳妆台节目的时候？很不错吧？
K：是啊是啊 拜托了梳妆台看的时候觉得每一个小地方都非常有意思
J：有SJ的活动都是放下心去的 那个活动肯定不会出现糟心的事情
K：也是拜托了梳妆台要是没有利特的话该怎么办啊

J：和SJ共事的时候一次也没看见他们说脏话 我自己非常喜欢Devil这首歌 真的强推 我作为记者之前也推荐过一次 歌曲真的非常棒 舞台也很棒
K：Devil我也喜欢 舞台也喜欢
J：我是冷酷却炽热的Devil~~和他们一起工作都会非常开心 Devil贩卖前开了记者会 听说SJ特别喜欢在这种场合和记者见面 是非常正面的一群人

K：我想起 #崔始源# 拍电视剧的时候我采访他
J：崔始源不是特别逗吗 但是人非常努力认真 他们知道记者是帮助他们的人 所以都非常认真 那天那个活动也是 是SJ自己说想弄才弄的 10周年恳谈会的时候吧 他们不是成员特别多吗 再加上那天大家都特别高兴 拍照时间大家又躺在地上又蹦起来的简直闹的不行 因此时间往后延迟了很多 摄影记者那边气氛就不太高兴了 利特看到了这点 都回去待机室了 又出来站在台阶那边说“孩子们，快点出来吧，快点弄完 缩短时间 (让人家)早点回去吧”那号召力 大家本来都有点郁闷结果一下子都开心起来了~
K：是啊 宇宙大明星就是这样
J：我记得那天就结束的非常愉快
讲到崔始源我记得有一次我和SM相关人员一起吃饭还是喝茶来着？但是那天好像有崔始源电影制作报道会 那个相关人员还在考虑要不要去活动现场 说因为崔始源是就算自己不在也做的很好的一个人 结果突然我接到了崔始源的电话 他问我在哪儿呢 我说咋了 他说他想给现场记者发幸运饼干 那段时间他的幸运饼干不是上了好久热搜吗 结果他真拿来幸运饼干了 但是他又没办法直接给记者们发 宣传团队在还能知道谁是记者谁不是 但是他想发饼干 宣传团队又不在 所以他就打电话给我问我在哪儿呢 所以我这茶了一半我就跟人家说我先走了 就跑了 真的是一位懂幽默有Sence的人啊
K：真的 采访的是我让我们组最小的人去的 回来之后赞不绝口呢
J：真的不一般啊不一般
K：这种人就应该当艺人啊（鼓掌）

整理：58fabiola58
翻译：anteuk
油管地址：youtu.be/TgGSqAdogik

最後反高潮

終於有人見到圭賢去ss7啦

見到圖

最後圭有露面
特哥喊既時候笑得咁開心
果然我團感動唔過三秒

今日鏡頭take左圭

聽到呢part 喊到癡線
但我隔離個韓國人話算把啦 即刻想屌

竟然咁講野

個韓國人做乜鳩?
咁唔鐘意做咩黎睇演唱會
大把人想去都去唔到

點解可以笑到咁開心

佢地勁鄙視強仁 佢地連半點感動都無

特都開哂聲佢地都係咁做 好撚賤

咪嚟睇啦白痴

睇片都叫得好大聲？
大概係海外飯

賤人 真係當自己大爺咩

韓飯真係好恐怖

我聽到其他成員的名字時都喊左，不過左右隔離d 人都無喊

韓飯無人喊過 海外飯喊到成隻狗咁

唯一稱讚係韓飯應援齊到爆

係齊既
但我私心覺得SUJU去海外場會感動D~
海外飯比較多感人又有創意既應援

同埋感覺sj 起韓場同fans無咩互動

圭

原來有SJ post
喺音樂台揾唔到

我地開娛樂台

韓飯鄙視我唔派小卡比我
個下真係有啲心酸

個鏡頭影到啊圭抹眼淚 我崩潰了

屌果part我喊到仆街 隔離個韓飯就望住我

之前好似話d韓飯準備應援講明只係派俾韓飯
所以d中飯先即刻準備然後話佢地除左韓飯之外人人都派黎反擊

啊圭啊！仲有佢地抱抱 今日真係好深感觸！我愛佢地

台北場復活節搞

你們會不會去？

2018 0331
2018 0401

我個邊都係 佢見到我喊到成隻狗咁 佢呆左

但我去到其實都有好多韓飯係咩人都派
係除左佢一個

我真係好大失落感
雖然只係2個月後就可以係港場再見
但一諗到完左港場又有排都無得見
韓國 希望安可場可以再見

有無人明白我 又唔可以成日追其他趁

有兩場咁好嘅

咁你當佢就係個個只係派俾韓飯嘅人

台場

明啊，你都好，可以去到韓國場
佢地黎香港我先見到佢地
好後悔上次無去ss6同kry

Kry 我真係好後悔
又後悔自己脫左一排無去super camp
屌

台場ss6上次3場
今次開星期五六
有機會會加場

復活節機票好貴
如果想去要留意住
有冇平機票

利特“致ELF，比起曾經在一起的時光，還有更多要陪伴在彼此身旁的未來，所以想和大家一起創造許許多多美好幸福的記憶，我們永远的朋友，超可爱的ELF們，總是很感謝，以及我愛你們。”

曹圭賢咁fing 法佢攰唔攰
同埋好驚佢扑到前面個個

好得意

台灣場買飛要答中問題先喎
雖然我都好想去
咁岩plan左韓國
韓國encore場希望撞埋可以去

我都好後悔無去KRY
最中意既分隊加本命都係度我竟然無去
好想打死自己

有人會搶飛嗎？

無卡

我會！！
琴晚韓場就咁睇文字已經好感動港場一定要去到！！

入都入唔到 一直糸統繁忙

入唔到呀

頂 又入唔到

想講句黃牛死全家

一直都入唔到

幫屋企人搶飛
明明啱啱兩個分頁都入到
轉個眼問完佢要邊個想買個陣話error
真係你老味

到哩到停咗屌

我都冇kry

係咁loading
load完又something went wrong

出 680 6 連位

820 =1

有意

朋友買到兩張企
表示等公售

有冇人要1680 block 14-2 row j
要留TG 依家幫你禁

我

一次都入唔到

絲打可唔可以幫買2張企位？

到底有冇人入到頁面?

要比錢個陣彈左岀去

有冇人打得通個電話

優先可以揀位？

好羨慕 我都係入唔到

Block C x2
大家加油

岩買到680啦
都仲有好多飛
得1680企位冇飛
480得單人

block13 j 買唔買好 1680

買左先

買到Block C

唉要等公售

禁左成個鐘都係派到上面勁後啲位 最尾要左bl4t算

買咗block C 2張，有冇人要？
tg lalasuu

原價放呀，講漏咗

優先有得揀位

㩒咗個半鐘都未入過。。。。

都係派咋 選block

入到喎 你地有咩位想買

搞勁耐終於買到
可惜唔係企想買企
入到場都好開心

都要入到去先

$980 一位有冇

冇東亞卡買唔到

希望加場

有冇巴絲買到$980一位
麻煩tg我
Tg: joyfulworld

我想要3張

岩岩停得太耐 買唔到多張了 sorry

照慣例都會加既
可能要睇公售反應

今日反應熱烈到不得了

唔緊要

我都淨係想要一張980 好艱難

好灰

1680 一位有冇

1680 兩位有冇

開定新post都得

完全入唔到

10點到而家一次都入唔到
有冇人可以幫搶1680坐位

有無人有1680坐位一張

㩒咗2個鐘了。。。求980一張

終於買到1680 得返後排Row X

買到980x2 個網開始入得返
加油加油

同求

$880 blk9 4張
有意tg:

諗住公售如果搶到靚位 放左今日買個兩張算
啲位差到

可唔可以幫手買多張
冇卡

980冇哂喇

咩價位仲有位
個網入都入唔到

岩呀我得返Row X

而家開始入到啦
1680/1280/880坐都有
680得返單人